hi 淡友 (595)

熊 熊 哈

唉，星期一我d熊等收皮

69471安唔安全？

curry仔 有冇加到

6張納

傻仔d錢俾港女坐住左

納再上都唔加得多

星期一唔好亂開熊呀
未熊得架

now 259

weekend dji 235都黎緊

星期一牛佢老味

龍市gogogo 夾硬做淡無陰公呀
納dee yo yo yo 做淡入市氣都曬

係咪有陰謀
會唔會突然267
再hit晒止蝕盤
然後又落返259扮冇事發生

係咪好多人要針啦

各位大師平時睇開咩網既財經新聞？
又有冇blog睇開？
想學下點睇同分析trend

千升之日

今鋪落去發達

點解會267 我入去睇分鐘宦都唔見有上影線咁高

分鐘圖

我都見唔到

有冇諗過納升穿6550點算？

ig偷步展示左星期一千升

點解你咁多幻想

你係咪同船架

但我無咩信心

千升之日

會唔會有千人跳樓

BUG左啦
259之嘛

AMUMU有無咩貨

+1左

輸到賣屎忽都唔掂

追沽既人

快啲千升

冇事既冇事既星期一高開低收冇事既冇事既 星期一高開低收冇事既冇事既星期一高開低收

牛牛 嘻
熊軍應當悔改

夠薑就殺上265

快上27000

我真心認為不要太急
一陣真係夾就含

好傷心 要斬手指
睇黎真係要牛 上去28000

學下金J巴咁剪J

weekend dji怒升50點

屌老尾 呢轉真係上27000

直上280有邊個敢追call，肯定好多人走去put
咁邊到算易玩

熊軍等收屍

淡友post真係好正 每次我一尻嗌B浪 成個post會有班信眾跟住尻嗌

lindex是這樣鍊成的

咁真係b浪呀嗎

配合下姐

仲b浪

講左咁多次浪, 梗有一次中

B浪

無可能唔係b浪

唔通星期一又千升？

果斷斬欖反手

好似入咗注 尋晚語重心長咁講

牛三啦B乜鬼

晴巴咩倉

阿爺今次全面放水 正是b浪的開始。

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

最後招集

差唔多到頂 呢幾日會mon 實

我掛咗16蚊入，點知臨訓前已經入咗

你咁嗨
我好驚

近排狂羊 同我同隊唔使怕

但我狂豬

得閒會上下黎 但未必可以咁準時
依家有一班人要養

宜家咪帶你羊

得閒上嚟吹下水囉

好嫁 市場預期今次有大進展
一唔符合就會跌到媽媽聲

咁你拖實我

咩人

養埋我 識自己食飯

開牛啦

咪話左+左囉

順勢買牛大賺

咁就得啦，開兩日會，理論上唔會跌住既
再講今次係中國開，侵侵唔會咁唔知死係中國搞事掛

你小心D好，港女有前課千升

今次反面 下次美國開先傾好

布神 伙咁講我就清哂倉先啦

挾死喇

唔會反面啦，屌
係人地頭反面，未死過咩
係反都返左美國宣布

好難估
星期五249-2完上黎睇
見到你又-
都唔知係咪你燈我

我係加注奶野
我個倉暫時仲係賺緊(期結後開)
不過星期一再升就未必啦

Same here
計星期五收市其實仲有二千賺

sickball 會後
支那:好成功
美國:咩!乜L都冇傾過

清淡倉換小注好倉對沖 淡友會捲土重來 未係時候唔好同個市鬥氣

繼續尻嗌
牛牛高d高d牛牛哈！
熊熊低b低b熊熊劏！

聽日反高潮 侵侵唔知醒冇去 千跌

好倉不了 次次入牛都無好結果

我本身-2係開市前走
係驚死開車無走
夾到252
狂+2 又無膽hold
我又負數番

認同

次次入牛都損手

都唔係佢去

呢到有無毒撚？

如果好有錢我okay

俾錢你搞基o唔ok

84kg 拎黎炆好啲

係咩sor9

咁要睇下幾多

平時又話好多毒撚嘅
縮撚晒去邊

澳門，不了

收開幾多？

平時啲排隊黨呢

你又話佢識到個高富師既

媽丫 好驚丫

G持

我覺得我fd唔差
化妝都ok

搵最近既牛 / call 搞搞先

大大份 好好攬呀

試下變到佢咁肥 可能就有

驚斷撚，不了

Ching sick ball
Add左未
我成日讚財經台啲清好人

不要再說了

養埋我 我現時自己肯做飯

Me 2
兩個交易日就輸番突晒
又負數番

唔洗喇 唔想斷賓周呀

我過唔到自己
我鍾意瘦

人哋都唔怕斷
驚閪咩

我樣樣都輸

下星期qq330

其實收市先256 大家咁high

我再接再勵
抽新股，希望升到

明天再做lindex

買左熊？

唔抽啦
抽中都跌
走左先升

係

放鴿 加 爺閪高潮 好難唔high
希望傾得成 再拉高d

我都覺得係

唔諗個市諗其他仲仆街啲

事事都要加油呢

開頭好睇好788
睇好5g
咪又係俾人震走

我鍾意玩期多啲

我鍾意快
正股 隻愛股都係坐最耐3個月

半新股有冇tips教下點睇

有時唔識睇派貨定收貨

又叫春,收皮啦

師兄唔要我要

爸爸
今日冇同仔仔去街?

係咪多數8仔都頭1，2日好走
定係要點睇
買過一隻 一個月升成蚊
我第一日走左 錯過左賺十萬嘅機會
之後下隻唔走，蝕到仆街

去左海浪公園

有冇俾蝗蟲打尖~
有冇睇到熊貓後邊背脊既拉煉~

哈哈哈
仔仔見到熊貓勁興奮

又唔多人喎

唔識睇
以前為8仔唔識死
買親都過十手起步

有冇幫襯園內食肆~
上次我同老婆去海狗王餐廳對住個魚缸食飯~

不過好貴

夜晚有噴水池同火表演`
睇埋先走~

條友究竟宣傳完未~
係咁叫人炒黑期~

邊個

叫人入群討論
我fd都有入類似嘅群，不過我無入

野食貴到喊

係超貴

小朋友,
試一次俾佢都好呀~

有錢就女人, 不過blocked

你耐性比起他怎算多
佢真係好有恆心

應該block左我都睇唔到

係..
不過園內好多野都好貴~
一個M 記都 9X

爸爸
我都好多年無去過

乜都睇唔到

好想試下落club
未試過

妹妹, 你可以去
威尼斯市鎮室內公園~
葡京遊樂場,
銀河水晶大堂
仲有永利音樂噴泉

諗起上次沒巴鳩up話中環至尊寶係佢fd，笑撚死

上次食過，cable car 隔離個間，200一個人
仔仔唔食

你不如講 威尼斯人，凱旋門，巴黎人，好似去完歐洲咁

帶小朋友環遊世界~

咁串~
貴野都唔食`

澳門個兒童王國仲多野玩 打機咁

weekend dji棍落

連星期六都俾你昆左去睇~

下 點解要宣傳ge

問題係難食

味道與價錢不成正比

20點就棍

睇今日嘅空氣就知內地經濟好轉
工廠大把工開

272

好驚驚呀

得你留comment支持我

66

ipo最後有冇抽到彼岸

卷商又輸2包利是封

佢喺你身上贏幾多先

如果係海洋館個到食大概幾錢到

想同老婆去試下

你唔會夠班mk仔黎嫁啦

美國如果過到預算案起到邊境牆
大家睇升定跌？

知啦，四幻點啊麻，收到哂啦

我仲未收到既

十幻點啊清

依兩三日望野都係濛囉，我開頭以為係咪散光加深左

4，5個圍一個，都幾難埋到身

不過走去抽下水確係幾好

唔會報警告非禮咩？

肥婆啲味

自已去感受下

跑步唔會有肥婆既

新手去邊間好啲？

我上年慈善全馬，今年黎多次
下次考慮海外馬

馬尾嗚呀
不過半馬先多，全馬多auntie

21:14 美國紐約聯儲主席威廉斯：如果自然利率偏低，通脹預期會降至低於美聯儲目標水平下方。
在政策不受掣肘的情況下，旨在實現高於目標水平通脹率的政策可以減輕問題。
物價水平目標制這樣的動態策略可以在...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

有無人明佢講緊咩？

攞去炆羊腩煲 正

我因為做GYM先增磅架 本身得53KG

犀利 我諗我跑多幾年先敢試全馬

晨早起身又要俾幾百蚊去跑街..
不了

跟

我有一次同幾個fd入去，其中一個俾個肥婆mark中左，一直衝埋去佢到又攬又錫，之後間唔中就拎出黎笑

醜過欣宣 你咁益我地既

早少少去搵免費場

有高富帥岩口味啊

156 cm 84 kg
個比例衰過欣宜...

果個肥婆一睇佢個樣已經

仲要個背脊都係汗，我果下見到已經即刻彈開

我個fd仲話條女一野就伸埋條利出黎

真係好核突啊

金融才俊，唔怕

成班靚仔

我真係唔撚信
高富帥咁玩法 屌靚女唔撚好

笑左

屌個正常既都大撚把

所以分注入

新手留名學畫線

千斤頂

條J會斷

點解既？

講開前排晚黑跑完街，之後隻右腳上落樓梯都勁痛

我依家都仲有少少，但係搵極都搵唔到究竟係邊個位痛，但係總之係隻腳有屈既（上落樓梯啊，或者打側訓教）都好痛

唔知要幾耐先好返

要搵人拎軍啦

腳既邊個位

準備好262未

搖撚準備

馬拉松點有肥婆跑 咪玩啦

就係唔知啊，行路無事既，係隻腳個菠蘿蓋位要郁，好似上落路梯咁就好痛啦⋯⋯ 成隻腳禁個哂都唔知係邊個位

依家大個兩個星期多少少，見慢慢好似好左少少我唔理佢啦，可能要d時日既，等入邊根鍵位康復返

咩都睇唔到啊

我都好耐無去啦
之前都係陪fd去過幾次

依家班fd有哂女朋友，我又就結婚，都唔會再去啦

講開好搞笑，聽班fd講話佢地次次去都有一個中年大叔著t-shirt 牛仔褲拖鞋入去，抽下d女水就走

263

可能扭一扭，用下喜療妥唔知有冇用

330

都可以試試

可能果日衰，諗住快快手跑完，跑前跑後都無拉筋

我跑下街咋
我住果到跑一圈咩都夠啦，上山，平路，落山，落樓梯，咩都齊哂

19/2

隻太空袋低熊仲有好多profit
你地話會走咗先定照留住等加沽？

本身仲有正股，再升就順便鬆綁

我75

我會沽沽先

派錢對沖

最多都係咁咋

咁有錢開
金融才俊

咋嘛

組團去lkf yo女
正

個個輸錢點去啊
叫d女倒貼咩

上連登，勿認真

變左men club

無美女睇好唔習慣

收嗲啦上個月先見你最後召妓

炒股既時候炒股 食女既時候食女
我財經台巴打已經搵到人生既意義

要傾多d計先會熱鬧

早晨
唔記得今日星期日
好早醒左

唔早啦,我呢D阿伯飲完茶啦

BB早晨
我地去食早餐

早神

租腎

morning

財經台中既食女台

大棍

食緊

我今朝又係以為星期一

幾時減1

聽日要上刑場

無需擔心

我-唔-重要咩
你係咪同船先

Local clubs 早幾年開始成堆mk妹為主
本地高質囡大部分都轉曬去樓上私密場玩多啦
一係去下volar/ play個類多鬼佬少少既場

早晨66

Morning

私密場即係夜總會？

私竇 / 樓上場

想問下呢度有無人用招商永隆買牛熊/輪？

今日好靜，聽日會更靜

聽日唔好開市呀
幾時再有飛機撞老美呀

有d熊軍今日針左先

聽日可否低開俾我入牛

大家放下假先啦 唔好自己嚇自己

講到我都有啲驚添

我253 -1都未驚過

星期日好正常姐

奈奈好似係+黎喎

我fd講到股災咁

升災

咪係

2019年港股開局嚇人。首日復市創出恒指歷史最大的點數跌幅，且沽空佔比衝高至18.7%極高水平，意味沽空盤急不及待出擊。這跟日圓、美債和黃金全都創出近月新高不謀而合。然而，投資市場向來眾地莫企，加上恒指嚴重超賣，自27,260點已累積跌了2,364點，上週五終於出現了561點或2.24%的反撲，令恒生指數以25,626點報收 ... 難道港股將迎來新一波升浪？

事實上，風險資產週五忽然迎來一系列利好消息，例如：財新服務業採購經理指數優於預期、美國眾議院達成維持政府局部營運法案、李克強總理突然提出善用降準資金、預期鮑威爾該晚演說放鴿等 ... 結果港股收市後人行果然宣布降準1個百分點，鮑威爾也暗示減慢加息。若能加上週初的中美貿易談判氣氛友善，特朗必急不及待於其 Twitter 上往自己臉上貼金，自誇中國將會妥協，達成協議機會高唱入雲等，短期有利股市更上一層樓。

恒指牛熊證市場上，目前佔約6成資金的熊可謂噩耗一場。原因恒指1月向來大上大落，2009年至今十年，只有2013年的波幅不足5%，介乎於5%至10%波幅只有4年，但10%至20%也同樣是4年。2009年波幅最大達23.1%，致平均波幅表現達10.66%。

套用於今年1月，代表最高與最低可能達到2,755。就算最基本的5%目標，也代本月波幅最少1,300點。若早前24,894點是本月底部，2755點波幅即恒指有機會挑戰27500點附近。就算「最低消費」的5%，恒生指數本月也理應可達26,200點附近。

筆者認為，中庸之道是本月最高可能介乎26,500點至27,000點之間，即像12月般初短暫升越100天平均線，然才出現另一次借企業業績欠佳的調整。

中投傲揚基金經理
溫鋼城

正常都夾到星期三，三日可以夾到幾高？

27000

我就唔信

咁唔係冇機會

前排電視啲證券ceo 話下試245
平時我聽完會掉轉買
點解跟左

唔係😂

我都幾鐘意睇溫鋼城d分析

都幾持平同中性

李白: <人生得意須盡歡，莫使賓州空對月>

炒完有錢就食女enjoy下
金融才俊

葡萄美酒大波妹

聽日就會驚

扑暈自已算啦

俾249 fake左

咁多人話千升
即係無得升

明早牛軍齊歡呼

個肥佬都幾癲下

我都係預252

正，無記影逃學威龍，睇電視先

其實我本身預262

但我依家覺唔止啦

有排升

最尾得返242啊麻

我覺得買輪好煩，所以唔對路既話最多都係將牛熊搬遠

但輪有得復活
同個快慢用黎對沖係幾好

我覺得啲人識對沖好犀利咁

我好on9 有時買期都買錯揸沽

有時買完唔知自己咩位先贏錢

我cfu都直頭叫好唔好學期權

我未走

夾爆熊籤

有冇人山頂高追咗美女

若早前24,894點是本月底部，2755點波幅即恒指有機會挑戰27500點附近

改名喇你

我安慰緊自己咋

有260熊

同路

等我黎渣

驚都冇用 接近all左
鳩坐落返250先算
睇錯市好撚嬲

250個陣成千點buffer

再加沽

依家後悔冇分注入 太衝動 萬一升穿頸線走唔走好

劍指3幻4

琴晚飲野飲到依家頭實實
上到270有啲做多左 比盡262啦

我260同265都有

而家知錯了

星期一習帝跪低同浸浸含到雪雪聲，劍指5幻點

B浪GOGOGO

牛牛吽

依家好明顯牛三啦

又黎全登睇好

全登睇好我聽日就做淡

牛四啦，仲三

唔睇好唔通睇淡咩

三幻點

你係咪用市場作對

唔會有好結果嫁

咁睇唔開

邊個同市場作對 259唔加沽真係唔知等幾時 遲啲又一堆人出黎話無位加沽

真係癲左

講咩黎

跌就唱245
升就唱275

三幻點

劍指四幻

龍五

B啊，答案係B,係B啊

b浪 星期一殺到

又b
晏啲又做下lindex先

減息 降準 仲唔b等幾時

Ig壞撚左

其實我覺得真係有一下會反cup上

牛軍準備好聽日殺上去

升joy

佢求其up個數你地就信，又講自己點無分析

信人不如信自己

wal street 大棍
b 浪

真

ig 大芋偷跑

又千升

做咩你同彭巴個個都壞左

0930 all in cow

QQ 330到340左右? 指數就266到270 ( overshoot)

係二千升呀

唔係呀 demo壞左 我果個都係

到時沽佢老婆

老母

當埋老母，啊爺阿嫲姨媽姑姐一齊沽

咁如果夾爆倉咪

黎一個含家剷

好難喎 挾到350 我咩都得

機會不少

真係要針
真正allin

冇媽的孩子像個屎

你老豆會咁樣解決你

食飯先。

有飯食已經好
我中午食粥水咋

得蛋既

奈奈你加1，我地全部249蟹緊

聽日之後可能得返白飯咋

咸蛋都食唔起了

當剩個老豆就係要黎咁用

要食二手飯

沽空巴你249?!

我249-2 斬左6百幾點架
唔好以為我好你好多

249就頂嘛
我249 +1, 但好快走左

我諗住253會跌番

實不相門，咸蛋飯今日早、午、晚三餐，星期五元氣大傷

補充蛋白質
唔係點做ptbf

249入熊

有無貼張靚仔相

每餐食一隻

好痛

通常都係
我經理請人都鍾意高大 大隻
佢話大件夾抵食喔

支持

Diu 約翰走路夫子有限公司

好似拎去荒島到食咁

蛋白質撈飯

John Walker?

學bear grylls

自己飲不起日威

2018幾時撈好呢

我想賣屎眼

我都諗緊

你個屎眼有冇佢咁吸引先

應該就無奈奈果個咁吸引既

結左婚食左咪得

你睇過?!

新手想問係咪準備牛三？咁多位高手有無Number推薦下比新手

無。

牛三

有呀，273, 你睇下十年圖升左幾多

有錢就會加番分

錢 : 其他 = 9:1

巴打買左就會升番10年前高位

咩事要集氣

有無牛熊呀，喺Facebook見有個高手叫圖太郎好似幾勁架，個個都叫佢圖爺

許願池
保佑鹽巴搵到份好工

有d股一世都唔會番到果個位架喇

美圖

龍5啦

係升4千點啊

個名

約翰走佬

大師話留意住，岩位就會通知

屎眼都有得簡正唔正？

無女溝

無錯啊，2018下半年技術調整，牛二尾聲
12月果陣重拾升軌，牛三依家先來臨

布甸狗最正

因為同事而轉工？

屌狗

睇你地咁講 講到我都覺得依家係牛市咁

牛 牛 嘻

格離隻倉鼠得意好多

呢隻屌得過

擺明係啦，你唔係唔明啊麻

巨龍一條

Miffin都好得意

牛三啦 睇我名就知咩事

如果上一次牛二浪頂係3萬4，今次牛三高位有望3萬7-4萬點

想含

會唔會有人專登講自己既缺點先？無人真係會話自己牙籤囉 何況真係牙籤既 更加唔會講。
我就係因為太巨龍先改個牙籤名 中和下

基情4射

咁我要改個咩名中和下

龍市

巨乳奈奈喇

今年上到4萬點我切

又賭撚

學才子話齋，要試下搞下基先不枉此生

之前連燈有個網友話我同網名好似
係咩意思
點樣叫似牛奶奈奈

體驗下點樣比人拮

個市場會代我去懲罰你

邊忽似 你又唔大波

demo到輸到咁 ching你幾時可以實戰

通常實戰相反

呢度都係成人台
成日有巴呃撚含

基佬台

想奶奈奈

今日好多人

海龜巴

就黎又開市
好緊張

無波不了

照奶

正 冇市既日子好苦悶

Ching gun

跟隊

你係咪都要轉

來吧

升到上280我直情俾人炒埋，咬老綜

你起我底就知我做緊咩啦

所以變左9up post

唔係仲可以哂喎

一陣劍指40000就個個冚家鏟

冇野做同女女吹水

無市真係好悶

死，又有何懼

我份工幾好
係低人工

🤔🤔🤔🤔🤔

有幾多次降準 個市真係升

周末連指
夜期259計起
買升 買跌

其實我睇佢依家係牛三開始，好難唔會4萬點喎

個牛二浪底已經係前兩日249完成左啦

Hi Gay友 (69)

要針啦

夾高d

Call定架uber,上路前都要搭返次Tesla 一嘗心願

Tesla 牌單車

仲有15個鐘
HKEx披露易都開始出通告
係時候Lindex

升
跌

重返272
劍指340

我俾左

跟，無咩理由唔千升
4幻點

唔要

聽日一開262

原來之前日日講阻力位用裂口穿 係向上

穿向上

聽日裂口打穿262 劍指4幻點

聽日反高潮跌800

雜種表演救市
期待浸浸左一巴又一巴

呢度全部牛軍
唔準唱淡

淡友POST個個都係牛軍

真係？

牛軍成班好high

咁你係咪+左?

係呀

咁先得人驚

牛三gogogo

謠言惑眾

大家準備好未 劍指3幻8

I’m ready

點止呀4幻8呀

大dodo救市

唔好燈我牛軍呀

三幻蚊QQ 330熊斬唔斬好

一開市幫你斬

開市都斬到 恆指應該275

B3直上0.5即係29000？

38000

早知買一注極牛試下水溫先啦

牛三正式啟動

你信念唔夠啊

玩完

驚咩
龍五月再去番龍一

牛B

認為多一隻低腳機率大不大，定己完成熊一？

不能說的秘密

麵爺圖都出埋 今次mola

你地今次仲唔死

why arrrrr

可唔可以俾少小提示啊

壞既鐘一日都會中兩次

上次又係同佢地同船呀

molamola 麵麵又要燈死我大牛軍

熊熊哈

又係限時淡友谷招人既時間 ：

大爆升

我要食牛三大浪

明天買呢隻，渣到$5 up

Lindex 22:11
牛牛吽

唔該佢hight 下先，我仲要加多個-2啊

我又買 搭沉船

侵埋麵麵玩SEX CAM啦

大家隻熊仲有12個鐘就死

259熊

聽日開市262好冇
張+1 羊400點算

fatfat

應該得

然後呢？

冇啦 下一步睇下點
我應該會分段儲put

原銀奉還

啪

259 同260熊係咪一開市就要搬

300最穩陣

分分鐘 0920就死
巨大熊棒棒

260 下面成三千張 巨熊棒棒

誰偷偷留下小評

劵商好大機會幫你搬去靶場...

劵商仲傷

0.01 嘅話都唔知走唔走

希望明天裂口千升
想買新鞋比賽

你個名

算啦 反正打硬 唔好諗啦。。
阿爺又放水 美聯儲又放鴿 400點都冇真係唔信

巴打好大注嗎..

我今日都去左跑山
係城門水塘俾馬騮追

買咗幾皮野 仲有264同268熊
夾埋成副身家

唉

Call

又玩allin, 真係唔好呀

大師係唔係經常開班架？ 想聽佢講牛熊 輪

想奶

weekend wallstreet 大大棍

會唔會跌到變毫股

快來

冇啦跌左10點

268我諗都ok
264唔太敢講...

Good luck!!

周未

全亞洲最大乾散貨公司，I trust
我都由0.6頂到上黎

佢業績幾好，今年又肯派中期息

長遠計航運仲可以睇好？

0.6上黎 發達喇

我覺得ok, 但周期股要好低買先大賺

夠低買就得

好假

靚衫就靚

專玩細價股

點搵爆升細價股

你睇番我之前po, 有講過
都係街貨 人 ccass

你都無出post

好似呢個po十幾頁時講過

1000